失蹤人口:梁榮忠

有冇人知梁榮忠去左邊 車震完朱慧敏未
好想係電視到再見到佢

半年前見佢cityu ac 2 吃飯自己一個

佢有做電台節目
成日講啲藍絲野

咁慘 俾cctvb雪到宜家，好掛住殘酷一叮嗰陣嘅佢

我無得車震朱慧敏仲慘

2005年，梁榮忠因被指車震朱慧敏的緋聞，被傳媒稱為「世紀賤男」。其企圖偷窺丘凱敏一幕，亦引起不少網民討論[2]。梁榮忠 曾誤信兒童自瀆過度送院潮文

人地一直都撈緊電台

佢係咪好衰格？真係物以類眾，佢同克勤咁fd

不嬲都俾人笑on9嘅咁又

瘋show快活人

主要係講電視上露面 雖然佢近年係now都做緊主持

仲有鐘麗淇全盛時期

冇做好耐啦

上年被放假

關長唔見咗

唐伯虎點秋香

邊個留負皮

經典om9

咁就一年

點解嘅

去旅行, 寫劇本

無係tvb 露面就代表無左影

有冇搞錯 都算係電台多人聽